老母想裝修，但係我唔想

佢係咁逼我搬走晒所有野去我親戚屋企住
一係就發脾氣要脅話到唔走就放火燒屋。
而家一係屋企hea/用手機/電腦就俾佢話我唔幫手執屋，私人時間都冇埋。放假出街夜d番又叫我 你不如唔好番黎啦。
好想搬出黎自己住但係又冇經濟能力

點算好? 我應該點做。。。

留名等睇放火燒屋

點解咁唔想裝修呢

邊個出錢邊個話事

覺得要搞咁多野好煩 晒錢晒時間。
要成屋清晒d野真係好花時間精神

又岩既